游學修肯同蕭生道歉未？

拍少少野都出錯

如果真係拍電影 邊有得好似而家咁出篇野就當無事

pr都扣晒分啦仲話演藝學院畢業

收皮啦5毛狗

豪哥早晨！

呢啲仆街仔最叻練精學懶，書讀唔成工做唔掂，零工作能力，自然做少少嘢都錯幾百度

所以咪俾人話家家酒

雖然唔係特別鍾意老肅
但係遊學修呢條茄喱啡
幫蕭若元瀨屎眼都未夠班

一個成功過又仆街過既人絕對有說服過一班自己圍爐既「生銹」電影人